呢個架仔幾型喎 Kimozi

係music station見過佢
叫杉野遙亮

有冇同好

唔錯唔錯

我覺得Timmy靚仔啲